究竟有無香港人係開心.....

如題...

有，你唔識佢地姐

好無意義既人生....

開心既定義,其實每個人都唔同...

你上連登呢個出晒名負面嘅地方問呢個問題？

唔係全部人都係咁既

陳柏宇

有無意義係你定嘅咩
人地覺得有意義咪得

有錢咪開心，香港人唔開心都離唔開呢樣野

真,有錢真係首要條件